% vim: spelllang=es_es
% original section: Introduction
\section*{Introducción}

Este libro es un complemento del libro \textit{Medicina para motines} y está destinado a ser utilizado como una guía de campo para los médicos en protestas.
No cubre teoría, y no tiene explicaciones detalladas o aclaraciones de términos o tratamientos.
Leer este libro sin leer primero \textit{Medicina para motines} puede poner en peligro a los pacientes.
Ni este libro ni \textit{Medicina para motines} son sustitutos de la formación médica formal.

Este libro es breve y debe llevarlo en su bolso como referencia rápida si necesita verificar los signos, síntomas o tratamiento.
Idealmente, la mayor parte de esta información debería ser memorizada.

\subsection{Derechos de autor}

No hay ninguno.
Este libro es de dominio público bajo una licencia Creative Commons Zero.
Como este no es un libro independiente y las anotaciones pueden distraer la atención, las atribuciones y las referencias solo están disponibles en el libro \textit{Medicina para motines}.

\begin{figure}[H]
\centering
\includesvg{cc0}
\end{figure}
